其實香港經濟係好難大跌 外資都係睇錢 唔係睇政治

當然黃圈係一個比較成功將資金流入本地市場嘅好例子
但無可否認
每年都係極大量嘅錢仲係響外資／中資手中

要打經濟制裁真係好難
另外中共見到外國聯手制佢老味
一定會縮手先
起碼唔係極大規模咁起集中營或將香港變第三世界咁
因為香港仲有最基本嘅價值

但其實我地時間係真心無乜
如果再唔繼續起新野 改經濟模式等等

隔幾年外國見到香港情況「穩定」後
支持度就會下降

到時中共必定再出手
居安思危

又會咁岩2個po痴埋一齊

我指嘅係過多一段日子
當連登唔再係講移民嘅時候

外資無用

因為外資不是連登仔

外資商家視角 : 有錢賺 +低稅 +刻苦奴工 + 錢容易轉走 + 匯率穩定
連登仔視角 : 得份牛工唔志在 + 唔知自己俾緊低稅 + 番工睇心情 +錢去哂日本消費 + 極希望港元崩盤

呢個就是咁極端既分別